{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159759?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 펜션바다의꿈"
    },
    "text": "海辺のすぐ前のペンションはカフェと専用の洗濯室を備えております。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをする方は炭とグリルを利用でき、4人基準で10,000ウォンの追加費用が発生します。 客室ごとに個別にバーベキューができ、決済は現地で行われます。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えて予約することはできません。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 その他の施設としてはカフェ、専用ランドリー、駐車場がありますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、4人基準で10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは客室ごとに個別にできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは客室ごとに個別にできます。決済は現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて予約することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェ、専用ランドリー、駐車場がありますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 346
    }
}